光復香港 時代革命 聽首歌打下氣

加油啊 香港人